認真, C朗算唔算近廿年最好既足球員?

廿年前未睇波唔評論

C朗集所有於一身：
球味, 星味, 個人技術, 入球能力, 罰球, 體能, 速度, 頭鎚,
你可以話好多頂級球星都有上面既野, 但極少數有埋下面既野
態度, 爭勝心, 樣貌, 身形, 高度, KEEP住最少六七年既巔峰狀態(呢樣係屈指可數)

基本上既球會榮譽同個人榮譽都有：
英超, 世冠, 歐國, 歐冠, 西甲, 國王盃, 英足先生, 世足先生

梅西勁啲

冇歐國

一句講晒
美斯最勁

校長想燈

學埋你啲衰野

校長收手啦

真心😤

牙朗呢世都唔會贏美州盃

下年贏世杯完大滿貫

C朗=校長
美斯=張惡榮

刀系你最好

覺

沙維：c朗是足球歷史上最強的足球員

無美斯的話

樓豬小花fans反c羅

普巴會超越牙朗

是但啦兩個都勁都唔同類型，要珍惜喇兩個都老了..

又燈

仲未有獌狗入黎講朗尼？